四喜餅店條隊排到兩個街口

你班友真係痴線

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

專登提早黎排

中秋自選活動 祝大家平平安安 團團圓圓

►人鏈活動◄
1630 石硤尾聯校人鏈>集合點: 黃棣珊中學正門
1930 屯門牛牛人鏈>集合點: 顯發里對出空地
2100 將軍澳人鏈>調景嶺站→單車公園←寶康公園
2130 沙田城門河人鏈 (直接去最接近你既河邊集合)
-------------------------------------
►快閃大合唱◄
1300 中環>遮打花園
1300 太古>OIE樓下水池
1930 屯門>顯發里對出空地
-------------------------------------
►獅子山之路，齊慶中秋夜◄
1900 大圍、樂富、黃大仙等入口集合
-------------------------------------
►18區賞燈晚會 ◄ (如無注明則2030開始)
【新界西】
屯門顯發里對出空地 (承接大合唱)
屯門公園
天水圍公園
元朗公園
荃灣公園海濱長廊
葵涌運動場籃球場，林士德遊樂場
青衣海濱長廊
【新界東】
1900 上水陳融中學旁紅場
沙田中央公園
大埔海濱公園 ，大埔中央公園
馬鞍山公園
將軍澳海濱公園，寶康公園
【九龍】
美孚嶺南之風
長沙灣遊樂場
深水埗通州街遊樂場
尖沙咀梳士巴利道公園
黃大仙廣場 ，摩士公園
觀塘海濱公園
油塘道遊樂場
2100 紅磡碼頭
2150 慈雲山中央球場大合唱
【港島】
維園中央草坪
鰂魚涌至西灣河海濱長廊
柴灣公園
【東涌】
東涌海濱長廊，百慕達公園
【離島】
2115 長洲東灣

你班暴徒

四喜交貨

窮到得番錢

真係痴線 岩岩想去買 條龍係有幾個彎打曬蛇餅
決定先去食飯再尼睇下仲有冇貨剩
點解連登仔咁癲

其實啲月餅味道如何

我水左我個藍絲屋企人去排隊

陣間去買返盒先

唔好咁啦～我下個站落車架啦～留返盒比我啦！

我想買花生醬味呀屌

屌你地班連登仔係唔係CLS
點解我想買個月餅食都咁難

我要你數錢數到手軟屌你老味

真係冇哂? 搭緊車過黎

好食

紅豆係正既

今日得伯爵茶

屌日日放工都賣晒 想食都無得食

冇晒後面成條人龍都無得買
一齊過對面買盒王孖記啦

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書
你班友真係CLS

好彩買到三盒
本身諗住喺門口放一盒比手足
但太怕醜唔夠膽問

想要
我送哂比人唔記得留比自己

我都想要

我3盒都係伯爵茶
夾到時間可以放比你呀

可以呀
我未來一個鐘可以搵你交收 你係邊頭

我要6點後先得閒呀
綠色線

我可以7點在石硤尾或去到方便你既站

伯爵茶好食

已買 番去即刻試試

7點skm ok呀
到時唐記嗰邊等呀

求任何味 四喜月餅

正
一陣見

有冇多一盒

淨係放到一盒出嚟 sorry
你可以上四喜fb睇下仲有冇人放！

我都問緊一個都好

巴打 我已經你skm 等你

嚟緊 等我

巴打咩衫

綠色

嚇左一嚇
好人一生平安

點解嚇親

屌你老母比你地買撚哂 其他人唔洗買啦

買到花生味

我要再講一次
Earl Grey味真係好好食呀